世衛組織批評中國拖延讓國際專家入境調查新冠起源

世界衛生組織周二在新年的首次發布會上罕見批評中國，對中國政府仍未允許聯合國調查人員探究新冠病毒大流行起源表示失望。

反了反了

明顯封口費未比夠數

咸濕菜向國際社會反映中國比唔夠錢

扯貓尾

唔記得過數？

批評炸，連譴責個力度都無

月費到期